蘋果做野咁撚是是旦旦，點支持得落手呀？

本身諗住課埋，一望標題

好少事，咁都搵籍口唔貨金
你係咩人？

北美版喎...

我估樓主係話個標題又港幣又美元姐